你見過最離譜既港孩係點？

成廿歲人唔識用熱水煲

廿五歲讀緊master仲要老母幫佢扎馬尾

坐緊巴士上層車頭無啦啦有個細路打我（我肯定係打唔係拍），一望原來佢想坐我個位，佢父母唔識制止佢淨係識講唔好意思

叮公仔麵 唔係講緊杯麵

讀緊大學 平時係工人姐姐幫佢扎頭髮

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否，，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的

我見過最離譜既大陸仔之一

摩阿

睇到停唔到 心情好愉快

爽

公眾地方發脾氣大喊，尖叫
佢父母完全唔理，由得佢嘈

離譜既係家長

港孩??

你而家係咪搞港獨先

可能係ADHD

加水真係叮得 我以前試過 叮幾分鐘 個麵質會有口感d 好食d